無法停止幻想我們的永遠

冇幻想

我同你喎

冇永遠

同我做咩

永遠^^

why ar

不要暗戀我

坦白少少講比我知 唔敢搵你

明戀u 中意白滑四眼靚仔 笑起身好睇

溝佢

咪你

大隻靚仔型撚

但冇女

想以後係你身邊支持你

女朋友先做到

你想唔想同我試下

想呀 你咁靚

tum我 我唔靚…

禾矛出鬼架 系佢撩禾

原來有仔 咁我唔受溝了

bb系梨